嚴選連登最強十大五毛狗。

果d乜鳩歌神乜乜乜都是一級五毛狗囉

交名

五毛狗㴝架？

質疑你就係5毛？

你未答我 寒戰3 劇透牙，未來人

我是新人想知多d五毛狗先開post問姐。

都話撚左唔撚會睇呢d同蝗國合拍電影，你班五毛狗咁撚中意捰d五毛劇五毛電影打飛機架，你不經意地洩漏左你五毛狗身份啦，咁唔小心架五毛狗。

天才小釣手

五毛狗王騎真係好撚煩。

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

好多五毛狗係連登搵食架

五毛狗，你都搵食好耐啦。

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛又合作

想連登有理性討論？基本上癲佬太多，所以好難。

cc台班友唔會認自己係痴線佬嫁

哈哈哈哈哈哈，成班思覺失調，差唔多24小時online，我都見過。

你只要撩鳩下佢個名，就會上水架啦。癲得嚟又可愛。

五毛狗覺得對佢地唔公平囉

你自己呢？其身不正！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

例如而家post，我無聊lunch唔想做嘢。

刻意出POST。

【一國兩制】香港南人飲香港水，港北新界九龍人飲大陸屎水

一提佢個大名，即刻上水，個陣時係香港時間凌晨4點。

五毛狗要人哋係五毛狗，咁先覺得佢自己唔係五毛狗！

班五毛狗真係24小時on lone架，唔知佢地分幾多班?

應該背後OK大規模下。唔知道9527～搵幾多錢？

真係白痴仔，好似佢自己覺得個地球得香港一個 。

成班支那豬即刻圍爐

你咪24小時on call，上面個撚鳩你個POST，已經印證咗依個點。

佢地應該一日三班，用同幾個account.

依個要問下當時人 9527～。

我淨係得閒上來撚下啲五毛狗。

回正題啦，選十大呀依家。

呢位巴打夠勇敢，肯認係五毛狗，畀個你。

邊撚個係夢

[quote]邊撚個係“夢醒時分”，同我死出㴝。

你條五毛狗 速速現身 急急如律令。

你條 妖孽快撚d出來報到呀屌你。

Dear 9527
下次出民國復興=夢醒時分 post 時
自己攞去用

唔想次次要跟手尾

即係乜㴝?

你對號入座

換班

大撚把
十卜ching
射你的眼珠
民國復興

屌，夢醒時分都要㴝連登搵食，唔撚係掛。

無撚d humor, 我串緊某五毛狗王騎呀。

8個鍾頭一更

十仆呢條狗撚級五毛狗畀我屌到開哂花啦

另外想開下班五毛係咪好鍾意叫乜乜歌神系列架?

選乜春呀
你話係咪係囉

你咁樣同班共狗有乜分別啦?

靜哂。

不如索性話成個波台都係五毛丫笨

唔明點解波台係五毛狗集中地?乜唔係cc台咩？

佢衝入黎認都冇計架

射你的眼珠淨係反南亞人咋喎
佢幾時有親支言論？

王騎條五毛分身。

連登十大五毛狗名單:

1。王騎
2。 夢醒時份
3。 十仆

王騎呢條五毛狗呢排好努力，日日24小時on line追擊反五毛狗義士。

條五毛狗王騎死撚左呀？還是換緊班?乜唔

屌你老母五毛狗王騎你死撚左呀?又話要追擊我，我追你老母呀死五毛狗。

得五毛狗24小時on call

緊張主導輿論地位

睇下半日之內 隔個鐘頭就推POST

當然啦，對於五毛狗，主導輿論地位係錢嚟

石元泰博

屌你，好撚亂呀，邊撚個是人邊撚個是五毛呀？

即係外面大把啦
不打自招咁撚蠢嘅

上面兩位大佬唔好互屌啦，有乜慢慢傾啦。

兩位巴打唔好閙咁夜啦，我訓先明天返早

請問以上影片內容邊到右傾？

夢醒時份你呢條打靶撚搵多幾個錢幫你全家醫癌啦
死垃圾 世世代代做支那人奶鞋底

請提出你自己對以上影片有右傾內容嘅見解

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

司馬仲達

夢醒時份條垃圾五毛識駁下嘴唔再做啞仔

屌你全家都未期腦癌搵夠錢醫佢地未

全家攞兒童癌病基金

屌，有冇說明書，點解呢個post咁難明

老貓再世_
日日踏香港it+樓價+反美帝（iphone)
仲要打殘體字

趴文趴極都唔完。

你柒夠未？

腦魔上高登時你仲食緊奶

要出名先得架

…………

推左咁多板都搵唔夠十隻五毛狗?

愛國英雄夢醒時份/民國復興 竟話中華民國人民 報章為台灣狗 令人痛首疾呼

夢醒時份/民國復興同志 抹黑林榮基 為支共在港合法行為辯護 有忠

夢醒時份/民國復興同志 為支共空軍文字護航 有功
全賴夢醒時份/民國復興同志 殲-10 憑空日產2000 保衛支共每寸領土 有責

power off呢條垃圾就收皮啦

朱閪成

夢醒時份=五毛
If 民國復興=夢醒時份
Then 民國復興=夢醒時份=五毛
民國復興=夢醒時份 is true
民國復興=五毛
明未？

第一個邏輯，你兩個咪撚轉移重點爭論個account係唔係同一個人
呀盲俠 係唔係晤識中文呀
夢醒時份=五毛
If 民國復興=夢醒時份
Then 民國復興=夢醒時份=五毛
民國復興=夢醒時份 is true
民國復興=五毛
明未？

而第二個邏輯就係，睇晒兩個account都睇唔出兩者有任何親共言論

所以屌你老母個咀你地而家都無証據証明我係五毛又唔撚認錯

唔好用林榮基轉移視線，高登好撚多人質疑佢講大話，正如你地個濕鴆質疑論，如果質比林榮基係五毛，咁高登真係死得人多，但你地兩個雙重標準食得屎啦
For example?

證據我就比曬你 同時閣下請提供 嘅證據

佢唔係解陳雲咩
盲俠你真係文盲呢喎

兩邊都唔叻
打和啦
SUPER

你個post成個睇曬
根本係個個屌陳雲

我cap曬成個post 請指出有邊個反林榮基

屈人反林榮基
可恥

陶傑式曲線你又睇唔明？

你有證據未ar

而家係我逐個post cap圖餵你呀，bb
你搵到你個五毛未

你屈人反林榮基你重好講
人地話緊陳雲呀

屌你老母老屈

文盲同志 民國復興/夢醒時份
搵到其他反林榮基post未？
日造2000嘅殲十五都救唔到你

Ok 証據?

我又何時用過五毛呢形容你？
你要你自己親共證明
我提供親共證據
唔通同志=五毛？

科研考證
民國復興=ian2910=夢醒時份

民國復興=Chung Ian=夢醒時份
同一段片 同一戶口 重覆上載
難得的證據確鑿

愛國英雄夢醒時份/民國復興 竟話中華民國人民 報章為台灣狗 令人痛首疾呼

夢醒時份/民國復興同志 抹黑林榮基 為支共在港合法行為辯護 有忠

夢醒時份/民國復興同志 為支共空軍文字護航 有功
全賴夢醒時份/民國復興同志 殲-10 憑空日產2000 保衛支共每寸領土 有責

媚日證據？

係你要證據 我提供
邊個叫你咁無恥歪曲中國歷史 不承認 更不道歉
所以本人致力揭穿閣下一切謊言

還原篩出真相先係對老兵同歷史尊重
而OP盲信老兵證言 謠言 宣傳不理會 不考証 知有問題亦
不作修改 不作道歉
從而降低證言同歷史可信性先係對歷史同老兵最大嘅侮辱

我係五毛既證據呢

原來更正=錯過
Ic

要更正內容不屬於老兵証言本身
而在屬閣下個人見解與解讀

咪撚就係

好似不斷被訪問嘅陳炳靖
2004年有嘅皇姑屯相片
同198x年嘅法國考察證據？

係你自己作個南"斗水鳥"拳論來柒

又講大話
同時請問你知唔知果兩段片講咩

個post係你開 內容有問題 點解你唔需要負責

老兵師承邊個，學堂邊個做教官已可証實=空手打死三個身穿盔甲嘅士兵
Goodest logic

講完大話又兜

你真係唔識英文個喎

你真係唔唔識英文個喎

冇樣中

你本身個定義係AVG 添
如果唔係我屌尻你 你點會改

你無證明話自己打過二戰都得架la

我都搵到 現在時間係上午6:42

所以話你真係唔識英文個喎

明明個標題係 德國海軍係D-Day做個咩

純黑喎

我一秒都唔洗睇 都知唔關隆美爾同裝甲師事

btw就算你有段片無post上網=出過？

條片根本唔關隆美爾事 唔好兜啦
所以話你真係唔識英文

你根本無post上網同開過post

明白
有post就有post, 冇就冇

咁你真係冇post過ar嗎
人地講呢句好make sense 喎
你就唔應該咁小氣 因人廢言

同冇有咩分別
圖又唔cap 又冇證據 又冇"証言"

公開出左post 怕share?

五毛狗 （9527~ #48157）擁有大老闆（中共）嘅獨裁DNA，控制思想自由。

為咗掩飾佢自己係真真正正係五毛狗，就屈鳩其他人就係五毛。

賊喊捉賊！其心可誅！

冇睇哂咁多頁，到底出咗list未

冇我份

留名跟進

你又咪差唔多上水時間，五毛狗！

邏輯喎！

對唔住各位大佬 係我成日屌鳩樓主 搞到傻鳩樓主屈鳩哂全部歌神係五毛

你條柒頭五毛狗又沖出㴝柒

突發